
                      Una película entretenida, pero sin más..
Para mi gusto todo transcurre demasiado deprisa y en algunos momentos muy fantástica.
Un poco más de intriga y algo más de agonía le daría un plus a toda la historia.
        
            